岁月静好，可以这么具体

每天吃完早餐后能有10分钟的时间快速略过新鲜出炉的八卦晨报。悠悠然的上楼给白掌和电脑宝贝换水，一并擦去办公桌上细腻的灰尘。每天吃完中餐后能趴在床上享受半个钟头的阅读时光，能安逸的睡饱满满一个小时的午觉，起床后啃几口囤积的果冻或是水果。每天吃完晚餐后能有足够的盥洗和面膜时间，有追看的连续剧，有不失落的等待，最后带着一天的满足进入没有做梦的梦乡。原来，岁月静好，悲伤全无，可以这么具体。